{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008744",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "순천 무한도전애견동반펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00までです。 ただし、予約のお知らせにはいくつかの制限があります。 まず、個人的な火気用品は客室内では使用できません。 また、青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者も保護者の同伴なしには宿泊できません。 また、客室予約状況はリアルタイムで更新されないことがあります。 時には重複予約が発生することがあり、その場合は先に決済された予約が優先されます。 また、客室価格は期間によって異なる場合があり、キャンセル料は予約金額に基づいて策定されます。 最大人数を超える場合は入室が不可能となる場合があり、その理由による払い戻しはできません。 また、ご利用日当日ご予約後にキャンセルする場合には払い戻しはできません。 バーベキュー場は炭火バーベキューとグリルが利用できる公共空間です。 準備時間は午後9時までで、利用時間は午後11時までです。 このバーベキュー場は雨天や冬季にも使えますし、炭やグリルは個人的に持参できません。 ペットの同伴が可能で、101~106号客室では小型犬4kg以下に限り最大2匹まで可能です。 追加料金は1匹当たり20,000ウォンで、大型犬は入室できません。 駐車は可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "客室内で火気用品を使用することはできますか？",
            "answer": "個人的な火気用品は客室内では使用できません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者も保護者の同伴なしには宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "客室予約状況はリアルタイムで更新されますか？",
            "answer": "客室予約状況はリアルタイムで更新されないことがあります。重複予約が発生することがあるため、先に決済された予約が優先されます。"
        },
        {
            "question": "客室価格は期間によって異なりますか？",
            "answer": "はい、客室価格は期間によって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料はどのように策定されますか？",
            "answer": "キャンセル料は予約金額に基づいて策定されます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超える場合は入室が不可能となる場合があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用時間は何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー場の利用時間は午後11時までです。"
        },
        {
            "question": "ペットは同伴できますか？",
            "answer": "はい、ペットの同伴が可能です。101〜106号客室では小型犬4kg以下に限り最大2匹まで可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、追加料金は1匹当たり20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 391,
        "QA": 416
    }
}